有冇人覺得90後真係老了

99年既考埋dse都18 成年人啦。

90年既唔洗講 就快27歲仔都生得

94 95年既 岩岩出黎做野 或者讀完hd asso 做左野一年兩年

咁80後點丫屌你老母

但係08 09年其實我得13 14歲

80後早在十年前就已老了

而家係ig果班聽kpop 00後既世界

90後全部返元朗養牛啦

我之前太無聊走去葵廣同西九

見到成班望樣都知13 14歲既人

突然間覺得自己13 14歲係極遙遠的一件事

好老呀 好撚老呀 我唔要老呀 呀！！！！
今世為人道 我地老喇！！！

屌你 十件前呢個時間我仲喺小學六年班

升中一只不過係10年前9月既事

十年前 臨畢業

某某人將VA堂剩餘物資整左做面具

HAHAHA

高登 facebook k歌
暫時諗呢幾樣都應該會隨住90後變老而慢慢消失

係呀，咁你快D死啦

forum 如果仲只係得web版 就應該已沒落
整左手機apps版 可能方便d人用手機上去吹水 仲未真正玩完

冇左FB班香港人仲邊有八婆野玩
唔通用微博咩

K歌 neway 幾時執

我幾時話要去死呀
我係唔想老呀

樓豬,我都老了

我成日都諗緊十年前呢個時間我做緊乜野

果陣小六個班主任放產假 好似係

人地個女今年都10歲了

吓 乜原來先得10歲

90後的青春已逝去

😭

今晚msn 老地方 多人會議見

96 廿歲了

老喇 變幻原來永恆～～～

95同96有時只係差一兩個月

今日放學又偷睇全級同學xanga

今日上堂老師教左乜乜乜

小息我又趴係度訓著覺

放學即刻衝返屋企開youtube睇鬥魚

睇到一半醒起未做功課

神速做埋d功課

之後練琴

練完琴又要溫書

溫溫溫豬豬豬豬豬

屌 老母淨係識煩住晒

拿 識做既留cm豬```

人活在世上沒有甚麼是留得住

20歲多數仲讀緊書 仲可以花天酒地
25真係覺得自己唔再年輕

真係咁多人讀到master咩
d人讀完degree就同學校say goodbye啦

91

唔係講笑

我中二三好鍾意偷睇全級xanga

而且本人記性好到

我由09年記到2017

hi 老人家

十年前屋企行山

老豆唔知做乜開住個喇叭

一路行山路 一路大大聲播呢首歌

荒死d人唔知佢聽緊乜撚歌

我老豆成日喺度馬後炮

點解我成日都記得衝上雲宵同埋歲月如歌

---版主檢查線---

好攰

飲d凍蘋果汁

之後訓覺

88

fb好快會得返d老野係度玩
之前做野識到95左右既都玩ig多
97 98年個堆已經係snapchat，fb得個account唔會玩

今日7仔兩牛凍牛奶特價

買左兩盒

一盒飲左

一盒擺左入公司雪櫃

我成世未玩過snapchat 咩黎嫁 我都老喇

FB 08 09年左右開始學校多人開黎玩

96撚乜都無玩

FB用黎share 我自己覺得有意思既野啫

聽rb 夏令時間

懷緬青春

本老人家而家要就寢

咁多位88

Exac7ly

我80後應該攞去堆田

So true

02而家14歲
廢老

我都係92 話咁快就做左兩年野

入左呢個post好不安

我90 但同九五打後先溝通到 同事以為我先廿歲

老唔老 睇心態架啫 多啲運動 盡量食素 有目標（工作以外） 就唔老架啦

瞓先 早抖

我都覺得自己老啦

Xanga
Yahoo blog
線上遊戲帝國

凌草
Msn
Icq
Sms
跑online
勁舞團
哈迪斯
......

咁20幾就老，30幾咪死得囉。好快果頭近

20歲好似year2咋喎

至net小人類
放學icu
肥貓
我和殭屍有個約會
Twins
加洲紅

你咁開心做咩者
我09年夠14歲啦

過多幾個月就15歲
我都老了

屌你唔好喺度晒命
我2010年夠15啦

15老咩春

15歲趁細個好玩啦 碌多3年就開始老

有d人真係好早識上forum

我識有條pk豬朋狗友 中三無耐開左個高登ac
09年年尾的事

成班廢老妹下妹下上連登

我15好似喺度死讀書

夠16記得瘋狂溝女屌閪

咁你幾多歲呀

而家唔洗讀書咩

讀書遲啲讀都得啦
中學最重要緊係溝女

20者 u ve got two more years

你估話溝就有得溝咩

幾年前已經開始上高登

最近真係越黎越有呢種感覺

雖然我23歲 都仲係世人眼中既後生仔

但我覺得青春呢家野去到廿六七就不適用

即係我仲有3年享受青春

我唔想老

94
仲想去番讀書個陣時期
無咁多野煩
開心好多 無咁悶

中學難度低都唔練下lv
入到u點同班老手爭啊

your face your fate
雖然啲女好似真係唔係幾介意有冇錢

91
真係覺得自己好老
中學同學好多都嫁咗

So you run and you run to catch up with the sun but it's sinking
Racing around to come up behind you again
The sun is the same in a relative way but you're older
Shorter of breath and one day closer to death

94年 過埋2月就23歲 開始感到好大壓力

頭髮留長啲都比人捉 點gel頭

講時間
屌 唔拍拖都冇乜世藝姐

講爛gag/蝦女仔就有女冧既日子

而家前後左右位全部都男仔嚟

我都覺得自己老了
心態上慢慢有d轉變
然後我知道有d野遲下就好難再改變
因為到左某個歲數
人就會適應左呢個社會
唔會再好似細個咁對世界充滿好奇同理想
所以我黎緊會遲職
係仲黎得切既時候
放肆做自己鍾意既野

btw 成日見你開post

習慣孤獨

我冇野做丫嘛

上面自稱15歲個靚妹
12點喇仲唔撚訓
聽朝早會唔好訓著俾班主任捉呀

老了

唉 訓教 聽日又要翻工

所以夠鐘訓 返工訓著會死人。

我中學都差唔多日日一點瞓
上bio勁眼訓勁難頂

老啦屌

好攰

bio 唔眼訓都訓得著啦

老喇

年後翻工又冇野做 尻流流扮岀街見客走圍行街

中學真係小柒頭溝女神既唯一機會

一直都覺得條友唔識教書
我知佢真係識好多野好有料
但佢講書真係好難明
可能係我問題啦

Same
分手邊緣

佢講野成日吹水吹左去唔知邊度

唉。見到自己開始老啦

做乜9會分手

中學畢業唔會話一定溝唔到女 但女神就無咩機會啦

98 here
dse放榜之後就覺得自己老得好快

屌你啦 大學花花世界啊

咁就廿四歲
廿歲之後時間好似過得愈來愈快

98未過20 老咩丫

大學 屌我yr 2 quit...

成班讀緊書係度扮老
同我之前追條女一樣97年係咁話老
屌晒你地我大你兩個gap丫

97老野留名

年經
18果時啲女同學係咁 20果時又係咁 22畢業又黎
到自己25先真係覺得自己唔後生啦

變左家人 感覺淡左

老你老味我老你2年

睇完好SAD
畢業無耐又要搵工, 搵到第一份工又覺得唔夠錢使
又要機會向上爬, 屌呢個人生好難玩

屌同我一樣 佢又係好中意食譚仔
我成日話狗都唔食 唔比佢食

我大你3年啊

25歲a0人生完撚左啦

你係咪老母逼你做野個個？

珍惜現在

阿叔

可能關我悲觀性格事 成日覺得好絕望

唔係

感覺呢位巴打好撚大怨氣

咁你讀緊乜野先

時間過得好快 想當年既一個黃毛小子 宜家已經 。。經歷太多 失去太多

就24...

我自己淡就唔洗煩啦
再去溝過個姐

我唔想要24

有幾細
97而家讀緊yr2架啦wor

poly垃圾degree

聽緊 Eason 07年演唱會
唱緊黃金時代
見到呢個 post
好感慨
十年了，而我仲聽日十年前既演唱會
Eason 可能都已經 out 左

how old are u then

真係覺得好老
實實在在感受到自己人生已完
唔會再ff

得罪講句 25 A0 唔係讀緊書 真係好難識到女

大多你3年丫

大學 仲有2年慢慢玩
朕yr2 on79 quit撚左

不要說了

好唔想大個
97

我仲覺得自己係15，16歲心態，由中學畢業，個人好似冇乜變過，心態，思想，個樣 再睇睇，仲有半年就25 同年既朋友，女既結婚生埋，個仔讀緊幼稚園，男既有車有女有樓，再睇睇自己，已經失業5個月，樓女錢都冇

Between,呢個世界真係美好，空氣真係清新。

我什麼也不知道

今年踏入2字頭了

其實已經大個左

岀黎做野更加無可能
身邊十個有八個都係讀書一齊落

係
米線真係好撚難食

係

試緊用app識
無計開唔到話題
match到6x個都無撚用
番工同事全部結左婚

得個廿幾歲就話老

屌on99
why me two years ago quit u ???????

我都念緊我過多廿年仲係on99咁

身邊啲frd都係同齡/大過我
見到一齊開玩既女仔 個樣無變但已經27 29

我會否好像這樣生於世上無目的鞭撻

咁而家搞緊咩

Apps真係得咩
係咪張相要好靚仔 chok曬樣果啲

我都係, 大唔透咁
見到身邊有兄弟已經搵緊40k一個月, 自己仲要岩岩起步
有中同已經生左第二個, 自己係a0
屋企人16歲扔我出國讀書, 想我學識照顧自己, 成熟d 玩左好多年, 讀左都好多年
番到黎屋企仲好似個on9仔咁
成日做d 低能野

低薪全職

Fucking true...我覺得自己唔會變

以前好想快d大. . .
依家就好想繼續嘻嘻哈哈過日子

y are u so rich

而家好明點解啲男人就30都要溝中學大學妹
讀書一齊落果啲還好 新識果啲感覺都好現實

everyone does

心境老
真係好恐怖
有冇辦法可以心境年輕d

Why quit
我想讀都冇

唉

最惨就係頭髮開始薄
朋友同事關係不單純
一日再打唔到七次丁
三四點訓已等於通宵

自問自己樣衰, 唔高, 但係只要比女知道你讀大學,
有張正常既相, 要match其實唔難
我都60幾70個

完全唔明點樣30歲前結婚

96 廿一歲表示唔想再老落去
出左尼做野真係覺得好累好頹

Smoke weed everyday

但我唔想唔變

運動，訓覺，聽歌，笑，飲水

未試過app識女 但感覺呢啲app搵sp多

u see my another post
我yr2痴線返唔到學 同 jupas揀錯科讀唔掂

讀大學點解會係selling point

其實你幾多歲

毒撚嘅大學生涯

無限loop 每星期見到象仔都想喊

我而家淨係想發奮發達

97撚
早幾日去街市買餸俾人叫阿姐
明明我個樣都唔係好老姐

你邊行

唯一感激老豆既係佢頭髮濃密
56都仲係少少M字額

出國讀書無撚用架
我廢, 係香港讀唔到, 就算讀完又點, 讀d垃圾科, 唔係讀專科
出到黎咪又係乞

rich條撚, 出國讀書唔似有2世祖咁風光

尼你老母

你有smoke?

呢個真
之前玩app識左個17歲考完dse既o靚妹
同佢傾計玩真係好開心無憂無慮
出街食咩都得去邊都得完全唔會黑面只要你係佢身邊就得

不過最後因為返緊工冇乜時間陪佢就咁無疾而終

你好撚多喎巴打 which one ar

我都曾經讀過大學 果陣完全唔想識人

你試一轉玩t字頭個app就知
條條女都show自己讀三大, 外國u,
試過乜都無擺得張相, 幾個matches

就24歲
畀人話未畢業（高中）

咩精神病紀錄果個 心理輔導正仆街 果d

識唔到, 唔識開話題

帶頭盔
發夢同朋友，同事玩

91年
好快就要面對成家立室既問題
呢一年FACEBOOK見到好多差唔年紀既人求婚/結婚

我俾人話似中3

我都係
想做高D又未夠班
做得太低又覺得自己大才小用左
而最無奈係對住細自己兩三年嘅90s都癲唔起喇

冇所謂啦，我都接受左自己係咁，唔會隔硬話變，所有咩交友apps都冇玩，fb用黎睇新聞 嫖賭飲蕩吹冇樣識，飲4%酒都醉，朋友話好心就出黎見下世面啦，長大啦....我心諗 真係我問題咩

雞 直接問價

做人係咪一定要成家立室

時間多恐怖

93巴
身邊已經有同學生埋仔

拜年個陣feel到個壓力
"搵幾錢個月" "仲未有女友"

97年岩岩20者

咁係咩病先？
抑鬱？燥狂？

錢錢錢錢錢。。。

係咁撚現實

出街呀姐問我學生哥食乜呀

我都有朋友生仔
我仲係一舊屎咁

仲要d時間過得鬼咁快
唔覺唔覺又一年

思覺失調 schizophrenia 喎

以前貪玩試過係高登約過中學o靚妹出街
自己無咩野講 反而o靚妹會對你有興趣搵你講無聊野

近呢幾年過得特別快

屋企部電話 唔知從幾時開始 就再冇響過...

Match左又點？ 代表可以吹水？
但啲女係咪唔9彩你的

我偷偷地用學生証

其實冇特別話題要講
吹下今日做左咩食左咩見到d咩
咁o岩佢個排dse完佢就會係咁講佢考試
反而講d要用腦／有深度既話題就會趕客

d中學妹好靚女???

嗰時一出全級啲xanga bgm 都轉呢首

有時都好怕將來變成宜家嘅廢老

「思覺失調」是指一種早期不正常的精神狀態，一般會有妄想、幻覺、思想及言語紊亂等情況出現。 當一個人出現「思覺失調」時，他的思維、情感、感覺會脫離現實。

正常人都會嫁啦

我17歲左右開始覺得快

咁過得滿唔滿意先
知足常樂阿
我反而爛蒲爛飲又食煙但都係覺得好空虛

十年前我小六炸

個種心態係個個都已經博殺緊
我仲on99岩岩先上戰場, 好似無憂無慮咁日日番工hea上網
番工放工, 唔知點向上流動, 屌25歲喇
仲為左考份垃圾aco而煩

以前聽唔明覺得好好聽
宜家聽明左好心酸

屌又唔係我自己話自己有 有咩事你搵醫生追究唔好搵我

乜原來真係約到

開始講野都冇以前禁灑脫 同fd傾計都圍繞畢業未搵到工未 唔知係咪因為老左

咁做咩會無啦啦去睇醫生

唔洗好靚
青春無敵

出黎做左幾年野做到殘晒個班打扮得幾靚都好都冇得比

所以咪話我有60個都無撚用, 有d根本唔會彩鳩你
有d傾幾日貨仔攝下時間, 其實無撚用
玩玩下就無癮

普通正常樣啦
一個170咁高 一個有啲怪
但果排無心情識女仔所以之後都無應

唔再講

點樣keep住有新鮮感
求教

老喇 返元朗耕田

09中一開始上高登，到依家都year 2
時間過得真快
順利既眨下眼又u grad
進入社會大學

👌🏿

可能我太渠
講講下就自己有深度地趕客
擺明毒左咁多年唔識用女性打開話題

我都估唔到
大時大節就好多無街出既post
鳩send左兩個pm都有回應

如果我唔quit 今年畢業

講廢話就得嫁啦 講咩9有深度 痴撚線
你識條女第一日同你研究相對討你都話佢有病啦

Pm講咩

命運既野。。。

其實女仔好多都好撚膚淺就算廿幾歲既都係咁
剩係識食玩買
講多d呢d就得
唔識就去睇下d新乜期乜magazine個d咩隱世小店之類
然後傾下感情野就會好多野講

從來唔同女講文哲史
但個人悶底 除左旅行啊 讀書時期生活之外都無咩野講到

今日腸胃炎好撚攰

講真 大家三唔識七唔通交流人生觀咩
有d人熟左先聽到真話

介紹下自己咁
果時係第一次主動係網上識女仔

今日返工仆街 起身之後好暈

鳩up廢話都好考功夫 有啲人淨講廢話可以哄到女上床
但我只係無咩野講

又學到野

慘

引啲女人講自己野 得閒又串佢兩句 其實唔難

18歲果陣心諗終於成人
宜家廿幾歲已經覺得一字頭離我好遠

男人30歲唔老，女人就真係老

關事咩其實

外貌梗係關

中學妹妹咁樣咪work
但一味聽補習點點點 上堂點點點其實好悶

大學遲d grad又冇咩野既
識唔少人都係咁，遲入學，retake,轉科asso上u 都佔唔少，咪又係everything as usual

有d好撚高逗佢老母
hi完佢傾兩句講彈句ic出黎
不過唔怪得人, 唔識點用msg傾

男人都要keep頭髮
女人識保養都可以好後

以前覺得18歲好威 想快D到
結果一唔為意就過左 想番轉頭都冇

屌 唔係引呢啲呀
講下皮膚 頭髮顏色 乾旱

之後上網做少少功課 大撚把野講啦
啲女人一講呢啲就收唔到聲

日日gel頭番工好驚

感情真係萬能topic
同咩年齡既女人都可以傾落去

當發覺通頂要用一兩日時間先補到甚至補唔返既時候

就知道自己已經開始老

今年二十，仍然一事無成
書又唔係讀得好，份人又on99咁，同年中同依家搵緊4，5萬一個月。相反，我就連基本謀生技能都冇（唔計文書野）

通完個頭好暈好散好痛

94 出街見到班學生哥就覺得唏噓 唉

洗得夠乾淨就無事啦
甩頭髮好大原因都係遺傳

我意思唔係傾唔落去
我明要引佢講自己野 自己得閒比啲反應就悶
但自己聽呢啲都覺得悶

20點搵4 5萬一個月

我20果陣由lecture 撞門出去喊

me2

Last day好似尋日既事，明明過左成兩年

你班中同販毒呀？

好彩老豆頭髮好強壯

咁要睇條女肯唔肯講囉 肯講其實唔會悶

last day 4 years ago

成班廢老咪叫春啦
我依家先16咋

早排比人帶左一次落吧都覺得唔可以再小學雞了
00都到左要為自己行為負責嘅年紀啦

倫敦金成功人士

倫敦金
當年細兩年既師弟月入十萬 屌打自己全部醫生ibanker同學

Last day 唔知好似6年前
當時好撚sad 而家諗翻得啖笑

你估我冇16過咩

父母兩邊家族嘅人頭髮都好健康

我意思係佢講得好開心 但自己聽到好撚悶

20歲搵40k, 屌你去做g呀
痴撚線
我個best fd精算師先40k now

父幹加個人醒
我就冇呢d天份，要哂錢哂青春做埋堆冇意義既essay
人地睇本書就可以識點管人，我一sem 就睇幾廿篇文，仍然一無所獲

呃阿婆

咁搵得既咩

高手
次次講講下都係我問佢答既審犯方式

睇人既姐

不過發覺身邊好少人中學畢業後出黎做野

佢講得開心你都成功左一半啦

大陸佬蠢過豬閪

而家人人都ive asso u 啦

岩呀，有中同依家有埋車玩
我就日日搭狗鐵返學

其實好葡萄呢啲人

95
就嚟畢業準備做齒輪，喺社會上掙扎求存
一諗起就好撚sad

如果你目的係溝女的話咪係
果時我只係貪玩想約下人

我又唔係，身邊一半半
好睇你堆人咩環境

你16個陣實無我咁多姿多彩

算吧啦

我身邊班人全部讀書人

語氣都好重要嫁

所以咪話自己唔識同女相處
新識既更加on9, 唔知點開話題

哦

same

已做

嬲鳩啊

唉不要說了
諗起呢個問題，就覺得做人好艱難
我意願去耕田，好過留係呢個so called 社會度生存

供樓已樓夠玩一世

你鍾意啦

其實翻工有錢都幾好呀，又有得去旅行
想買乜就買乜

去元朗耕田

唔買囉

錢真係萬惡根源
同女朋友都係公屋窮撚

樓豬11點幾話訓到依家都未訓

我冇錢嫁

睇reply 睇到唔肯訓

咪岩，我中學band 3既，出名多窮撚
讀到下既咪hd asso
冇既咪社大，打下散工又一生人
赤貧既頂到中六就直接做份19工
至於有錢就唔多人，部分出國讀，其他就自己做生意

如果對新識既女仔既語氣可以好似對識左好耐既女frd咁鳩同咁抽水既話 我就一早係百人斬啦

香港有撚

返大陸耕田

覺得浪費左好多時間
冇燃燒過青春

所以好撚煩
又要結婚又要養老豆老母 大仔唔易做

但歲月逼使人成熟又唔係真係唔好
之前番pt不少90頭 mk 金毛同事當我細佬看待
唔識野做錯野好有耐心教
佢地十幾歲都系反叛唔讀書，到依家肯認真做野識待人處事

利申96

我依家仲係懶懶閑,今次retake又衰埋都唔知點算

其實結婚唔生仔 兩公婆加埋搵4萬應該夠做

得既，買到塊種到野既地先

今日諗諗下
原來我都就快20歲仔了
青春？不了

巴打我都係95
15歲出左嚟做嘢，做左年幾full time之後返左去讀中專。而加讀到hd final year，但好掛住以前讀中專班同學 以前大家鳩下鳩下又放學，而加上到hd全部都係hi bye fd，舊朋友又越嚟越難約

好多金毛mk都好好人

如果有私事傾可以高登pm

呢幾年都過得好辛苦

你地生唔生仔先

90後全部老啦

上到大專係咁
熟既人一隻手數哂
好難遇到好似中同咁好既知心好友

中專其實係點

有能力送個仔岀外國而又唔影響自己生活質素就會生
起碼都keep翻而家咁呀 一年三次旅行

細個香港邊有依家咁多中國人
出街清靜得黎又純粵語環境
人都舒服好多
而家

唯一娛樂返屋企睇卡通
電腦上網仲係講緊10M 60M
電話錄影格式仲係3gp
拎著部Nokia 6280已經係潮童代表
旗艦電話仲係NOKIA N97
iPhone介面仲係立體
中移動仲係叫緊萬眾
68蚊plan 係2g edge
Smartone 當年有個 Vandafone
麥當勞仲係10幾20蚊
地鐵仲係地鐵 西鐵轉車要出閘
高登仲未有五毛
牛龜睇高清要加機頂盒

利申98撚

仲有聽歌梗係聽陳奕迅農夫古巨基容祖兒果啲本地歌手
而家韓狗當道

三年制，讀啲職業導向既嘢加中英數。啲嘢易到唔溫書都識，但讀完三年原來冇五科合格，淨係可以升hd

我95都冇你咁關心社會

過多幾年就30歲,a0,野又未做,朋友唔多個,想死

正常呀 asso hd應該好d 大學真係可以0 朋友 係連飯腳都冇

99年準備考dse

中三果陣仲係肥仔
到暑假識到個mk妹 傾足幾個月電話
但後尾無一齊灰左好耐
一下由 88kg 》減到去69kg
而且發育生到178cm

係中四果陣因為重新分班
因為我文科成績好
就入左一班27個女9男既班
係入便因為以前mk妹教到我好多野
所以本來同啲女仔都幾好傾

當時坐我後便個女仔見到我掛住flirt女
唔交功課又唔聽個老師話
就成日屌我
當時我就覺得 Diu wfc la 就無乜點理佢
得閒記得果陣就係到話我會改架啦
信我啦
但我第二日就比佢見到我flirt女
慢慢佢開始唔多理我 但都仲係同一班

到之後中五有個新既女插班生
我同佢又好好傾
但同時間因為個位無變過
屌我果條女都仲係坐我後邊
然而到果陣佢已經同左個社長一齊

後尾到中五上學期完
我就因為學習態度欠佳比人丟左去最垃圾果班
係果到我開始讀書 因為唔想比人睇死
同時又同果班啲人再玩熟啲
最後我夠分拎最佳進步獎

不過最搞笑係7月頒獎果日
我唔知醒
然後10點先搭的士翻學校
翻到學校 乜都頒晒 就去柯個尿
途中經過原本果班個班房
果個老師就叫我一齊影
最後我影完就急急腳走左

走果陣見到果個以前成日屌我既女仔
同佢傾左陣
有句佢話我係咪痴左線 點解會咁勤力
我話：因為..你姐
講到呢到佢等果架巴士就黎左
我同佢講：有機會再講埋佢啦
佢話：好啊 實有既
跟住我到呢家都未同佢講埋未完果啲野..
平時就好似當唔識咁 呢家仲諗緊好無講埋佢

雖然off左好多topic
不過見到我以前咁唔識得珍惜
求婚大作戰果啲情景就係我個腦諗起
突然覺得自己都無機會補翻
好似突然就老左咁
話咁快又話考dse
話咁快又話入u

人真係好似一瞬間變老咁

仲未做野？

我會生wor
好傳統

唉，仲會遇到多到數唔曬既free rider. 自己又唔鐘意呢科，兩年嚟讀到好頹。而加只想快啲grad考政府工

係啊，唔知係咪mk 文化周圍契人做兄弟姊妹，大過我既都叫我阿囝

我好遲先u grad

94
A0
仲係好懷念當年學校生活

生佢岀黎受苦就免了
黎到我地呢代係時候要終結

我仲聽緊粵語殘片，黃金時代同目黑呀 同其他同學講開佢地一句就話香港歌垃圾

香港歌係垃圾 但韓狗野狗也不屌啦

96, 21歲了

Exact7ly, 啲人聽歌唔聽歌詞食屎啦

F1鳩fingfing 又唔夠膽犯校規安分守己
F2 開始玩 下學期仲玩到唔合格俾老師屌
F3 要分班 知驚 爆seed最後入到自己想入嘅班
F4 高中，仲唔玩到喪，全校最瘋狂果幾個
F5 更加癲 玩埋 SU 社 學會
F6 努力年 溫書 補習 溫書 Study Leave 自修室 一路keep住要有名次 DSE 之後就畢業了

啲歌都冇旋律可言 垃圾

97撚
我覺得中1到中6呢段時間過得太快 ，有好多嘢錯過左，我想再嚟多一次，一次就夠

Agger
上年好似除左去下旅行 之後乜都無做過就廿二啦

屌你巴打都去好多旅行下喎

98巴表示同感 時間真係過得好撚快，以前嘅娛樂仲開心過宜家
上年先dse完 仲有幾個星期就19歲 成個18歲大部分時間都係廢青咁過

MK文化係周圍契人做兄弟姐妹
周圍契人做老豆老母仔女係大學生文化

94 好似中學時鐘意既野人同物都已經開始out

係啦，聽廣東歌既意義就係慢慢享受佢啲詞同個旋律嘛。例如我最愛既1874

唔好打沉我 雖然而家23歲 但我知我一定仲有大把世界

男人三十而立 四十知天命

姐係仲有十幾年我玩

Youtube啲Eason live concert真係好撚正
溫書果陣成日拎黎做bgm 我諗每段都loop左十次

細個果陣先係真香港

97撚 考衰左dse 去左外國了

宜家唱k有人點首廣東歌我會有惺惺相惜嘅感覺

仲好記得細個中秋節樓下好熱鬧 好多人玩蠟蠟
依家好靜
90代已經大 返工既都覺得攰 返緊大學都嫌幼稚有ulife
新一代已經大把娛樂 唔會玩呢d

老你老母

好掛住以前當年尾頒獎禮年中盛事咁
睇完會同同學認真討論 會為自己偶像開心唔開心
以前勁歌同以家比
宜家連幾時頒 頒左咩獎咩人都唔知
去K lunch 係揀加州紅定neway

你就好啦 98撚上年衰撚左宜家讀asso 想過都冇得過

好多年冇唱過k 唔唱廣東歌唱咩歌？

睇地方
細個住北區 直到而家每年中秋北公都係咁虛冧
一堆人玩火放孔明燈

身邊有啲同學都夠秤了

細個住藍田新年可以買砂砲玩

細個樓下公園係啲人趁朝早耍太極
而家係啲新移民夜晚跳中國大媽舞

98撚表示睇住班00後大真係覺得自己老左

外國歌 韓文又有，英文又有

細個見啲圍村佬一串五六個孔明燈咁放
帶頭果隻2m咁高

屌你聽朝訓著覺俾校長捉

我仲以為係唱謝安琪

利申：以前唱K成日唱謝安琪同陳奕迅

依家成班fd仲係點緊我地果個年代（2000-2010）嘅廣東歌

歲數唔再係1字頭
過多兩年真係唔識點面對啲拜年問題

下個月2字頭喇

94年仲讀緊書
覺得自己好老

９７，留過兩次級，依家係全校最老嘅學生

今年就20啦

韓文都識唱

94 final yr，就快讀社大，時間真係過得好快

Ai ee ay ee ay
I'm your little butterfly

對上一次聽到呢首歌好似都七 八年前

95
仲有年半成畢業
但同年紀個啲已經起社會儲緊經驗
屌

你個痴線佬咁細咋

我95

d人話我個樣仲停留喺中學
但心態已老

95好想快啲grad, 出嚟做過嘢之後同返啲冇咩社會經驗既人相處好攰

聽rock

你老味 不要再說了
細個望大個
大個先唔想成長
屌 過多幾日21啦

俾情緒病偷左我人生幾年

如果講外表每個人既老化速度都唔同 個樣都仲可以keep住後生呃下人
但係出黎做野之後心態上既轉變真係呃唔到人
覺得自己慢慢同社會接軌
加上身體既狀態同十幾歲既時候真係差好遠

無人覺咩？

覺，但我最懷念既反而唔係中學。因為中學俾人恰 反而出嚟做嘢之後走左去讀中專，大家都出嚟做過嘢之後去返學，好似度假咁。超開心

有時我見返啲中學同學都會咁諗
自己好似仲係好細個
但其他人就越走越遠
93

我都仲係讀緊書
覺得自己好廢
好想一了百了
由出世到而家睇番香港
無野值得我留戀
除左屋企人

6年情緒病
而家人唔似人鬼唔似鬼

我明
自己仲係一個學無所成既後生
但已經22歲啦
望番幾個由世玩到大既朋友
佢地有開公司既開公司
參加健美比賽既參加
供緊樓既供樓

巴打take care

巴打咩事?

你唔再係細路

初一拜年 同遠堂表妹傾計 佢今年小六
唔知講開咩我提起貪食蛇 佢竟然完全唔知係咩黎
想當年 拎住老豆部nokia玩貪食蛇就玩到成個晏就
真係老喇

焦慮
入U開始有
本身唔算嚴重但醫生on9拖耐左
勉強grad到但做左兩年廢青

上年搵左份工重新出發但太西quit左
到而家都未搵得返

依家冇人聽奇洛李維斯的回信，目黑果個年代既歌
更有啲靚仔連陳奕迅都唔識

奇洛李維斯回信古巨基唱好好聽
我啲同學唔識周國賢⋯有時我好懷疑我同佢地係咪唔同次元既人

諗番起細個
同fd落m記打psp/nds mon hunt
覺得自己好勁好得閒
而家想搵小小時間都無

老左好幾年啦

咁就二字頭 仲成舊飯咁

人生流流長，身體最緊要吖，工呢d慢慢穩。屋企人都有精神病，好明白巴打ge心情

明知我們隔著個太空

原來聽朝一早起身再冇發現天天變高

唔返工好難好
臨床心理學家講的

講起PSP
我記得我細個果陣仲係用緊PC打GTA VC個年代
我fd當時有部PSP，入左VC落去玩
當時我覺得好新奇，因為要電腦玩到嘅嘢咁細部機就可以帶出街玩，奈何當時屋企好窮唔敢問阿媽買
到玩GTA SA果陣，我心諗會唔會以後手機可以裝windows，喺街玩到呢
而家一部iPhone已經裝得曬GTA SA VC 3
自己已經大個可以出黎做part time買部PS4俾自己玩GTA5
時間過得真係快

我都覺得自己好老 唔想出社會做野既廢青
利申 95

95年順利嘅已經year 4
原來數下手指我都已經做咗年幾野

以前放學就攞部psp去連機mh
成十幾個男仔一齊去網吧打CS
好懷念
而家打lol五條友都齊唔到腳

等待時間流逝獨自面對死亡

93年
幼稚園讀多年+exchange defer一年
而家先final year

90後最後生嗰批
雖然好多人話廣東歌垃圾
但係我地係聽廣東歌大
身邊依然有唔少人聽廣東歌
唱k都會唱架

周國賢
身邊嘅人，有d2000後都識
淨係識目黑 黃金入球咁

我最鍾意初戀殘酷物語

十年前仲係小學hehe哈哈 放學返屋企玩勁舞 跑online
呢十年好似乜都冇做過 咁就過左

呢樣真
諗返起 中小學真係咩特別野都無做過
返學 補習 訓
突然間就畢業 出社會做野
有時候都幾羨慕d mk 咩都玩過哂癲過
唉

咁呢個係自己問題喎
我當時高小初中唔係打機就踢波
其實踢波多d
個種開心到而家仲推動緊我

係爛地踢個隻
班友而家仲好撚frd

我中學日日打波打到五六點先返屋企
沖完涼就食飯再打陣機又講瞓覺

Yes.....仲要法國00嘅都係奇奇怪怪

不要再說了。。。 就嚟要踏入社會

不經不覺，已經差唔多20歲
讀緊year 2，開始覺得『我想出黎做野，唔想讀書』呢種諗法好on9
而家做學科相關嘅工作已經做到隻狗咁，
到時出黎做ft一定更麻煩
人大左，真係多左野煩
如果唔使交學費，我真係好想永遠stay係大學

90年的他
成人的這個國度太難承繼嗎

我都諗起呢首歌

97 仲有幾個禮拜就2字頭
成日覺得依家仲係停留咗喺2011 2012左右
但原來今年已經2017
究其中間呢幾年做過啲咩
時間過得好快 嗰種感覺好奇怪

92年 讀左好耐書 呢家先第一年做野 但見有d 94 95已經做緊野就覺得自己老

係 1994
喺正中間 ... 話老又唔係老
但都唔後生啦

係
話咁快就畢業啦
好想讀多次小學

00後都已經踏入17歲

前面竟然有人對facebook仲有信心
我覺得不出5年facebook就會徹底沒落
當然同樣無人覺得msn同yahoo會收皮

十年前既自己同而家都沒乜分別
係時間少左有錢左 拎左黎返工

90後依個位見證好多野 好似睇著香港收皮的一代

懷念以前聽住twins玩江湖聊天貼閃字圖既日子

利申 92年

Facebook難d
我覺得佢時唔時出到新野，起碼仲生存到

屌，中二中三既野好似尋日既野
明明過左成五六年

真係 嘥氣

我中2就0809年的事

嘥氣

fb on9 game都冇人玩啦
09年d人好鍾意玩開心寶貝

難講，當年msn夠時不時出下小遊戲、更新
一樣野要收皮就好突然好快

94 以前中學日日同班fd玩信長 果時齊人到可以5打5 依家個個返工 各有各忙

嘥9氣

d人無論網友舊同學舊朋友全部各行各路啦

I know that feel bro

以前放學日日睇 成個演唱會都識背咁濟 話咁快就十年

訓12分鐘先開工。

話時話點樣一晚二百幾十個正評

total agger
學生妹都溝唔到仲講溝大學妹

90

覺 宜家已經25
但仲成日覺得自己1字頭 一過左18 d時間過得好快

18之後返大學來回車程用左好多時間
所以一日過得特別快

細個讀書時期成日好想時間過得快啲
依家好想過得慢啲

如果支那開放fb，五年內fb一定收皮

唉

曾經很想去長大可惜光陰過得太快

之前唔係話強化個網絡長城咩

時日太快 無知的小孩一晚長大

Qooza msn rpg online game sms 真係好想仲有呢d生活

好認同
0809年我中2中3
勁開心果段日子
彷如昨日
唉

而家仲有睇fd qooza

我讀社會大學 未夠18已經做奴隸做到宜家

我地係咪同年 我08 9月升中二

qz都就摺得啦
而家冇人寫blog

點解冇繼續讀

92 12月撚

見證CEAL 3年大學的最後

返工唔再係鳩hea hea 又唔可以on99

返工ge 累係真累，而讀書的累只係玩到累

要為現在將來， 亦要做好多最捨....

佢要求外資公司放個server係支那入面，如果fb跪低，應該開比佢都唔出奇。

仲記得十幾年前我表弟出世去我度暫住
佢BB仔好開心攬住個大佢一倍既熊仔公仔
仲留埋口水
然後岩岩過年佢已給經搵緊中學
仲同我講如果有錢會第一時間買十幾個單位放租
同時我都望住好多後生明星步入中年
Twins呀hotcha呀kenny呀已經30中

有

琴日24歲生日，fb已經見到有中小學同學結婚
搞到我都好想結

首先，你要有...

你知唔撚知咩叫老

我淨係想發達

80後全部都係阿叔hahaha

真係咁多人有車樓錢地位咩

+1 淨係唔洗做奴隸

哪有錢

大部分人咪又係普通人一個

人生沒有成就真係冇意義

Fb有個同年既朋友，買benz嚟操車、戴地通拿。自己仲撘緊地鐵

27表示我仲好年輕囉

我識得人少同埋冇識得呢d人

不過實有d人屋企係有d錢
以前學校有人去左美國讀4年

93年末代會考

91年 已經25

93的人轉眼間已23 24歲
當年班末代網友喺度講ce
我先中三冇耐

老。

岩，一日都特別快過

屌你阿叔我仲可以玩通頂架

之後果日即刻昏迷

我而家唔通 因為通左訓返起身會好暈好散

12點開始眼訓

心唔老身體會話你知你開始老

仆街我係今年27搵得10幾k 女又冇 樓又冇 人工又低 過多3年就30覺得人生突然過得好快 但日日做同一樣野 感覺好無聊

要返工吖嘛

首先係自己唔好放棄，自己都睇少時間就pk啦，男人30歲先係開始

我同你差唔多25搵得11k 到30都係咁既話人生就玩完

多少純情學生仔女既開始...

我都係假日前先敢通，不過而家多數5-6點就訓

巴打

覺唔覺以前細個覺得d大既好勁，當你到左相同年齡時，就覺自己唔同人地，成日都鳩流流，唔得成熟
比如以前覺得大學生好勁好神，而家就覺得成班都on99咁，同小學生冇分別

自己都睇少自己

以前小學電腦堂
成班友喺到玩aoc

11k有咩問題，又唔係偷呃拐騙

真係曳 好似得我真係上堂做打字功課

我覺得調返轉喎

第時自己或者屋企人身體有咩事
想醫都冇錢

我小四果陣問個大一年的人
小五係點嫁

上堂一定係打機
仲要特登logout再login等呀sir鎖唔到機
好小學雞

老啦...

正正常常份工應該有醫療住院保險呱？

要走點醫都走，盡自己能力問心無愧就夠

其實只需要一條耳機或者usb

中學好cheap呀連fb都要block
最後連無界個網都block埋
之後我將無界擺到usb帶返學上電腦堂

以前小學就望中學，初中望中五，中五望中七，中七望大學，
每次大個左都覺得不外如是...

小學好似未興usb

真係好老。。。唔要老呀。。。點解人會老

小學係floopy囉

我小學畢業果陣好似唔想升中學

好想做返小學雞

利申：80後

上堂打機？未試過。
我果陣未興NDS之類既機。
頂多睇YES!
將本YES攝入恤衫近肚既位置，然後運入學校。
(按：只限着住冷衫時先會咁做)

最跨張就見過有人帶一副麻將返去打(臨last day)。

仲有LF2

課室電腦 四個人企都企唔到都要打

仲有極速上/落樓梯

冰火佬

電腦室玩忍豆風雲，養蕃薯
老了

2字頭都走到一半
個人都仲係ON99咁

我都記得忍豆
諗返轉頭覺得其實唔好玩

我最on9

鬥on9

講on9無人及我

一路打邊爐一路打麻雀
其實中七真係冇人理，同老師都好好關系：衰仔，今日校長循房，自己識做呀下

不過我最想返去一年前

正解！
我就黎係無鑽石既王老五。

上好似係後尾出？玩落多

我天生已經係呢個輩份啦！

有幾ON9先?
身邊好多同學都結婚生仔
自己仲係返工放工剩係識打機
唔知自己做緊乜

我想返2012

我中意用爆甲佬

我到依家仲玩梗尼奧寵物

會孝9分冇讀中六七

依家啲90後

點解呢？

聽落結婚生仔好似只係人人都話的人生必做
咁你自己其實想唔想

屌你on9仔
okuwin

中學果時好想走人，但畢業就發覺大學邊有想像中咁美好，做既野仲多過中學幾倍

Louis ex

如果我係會考年代我中5就88

想又點

但其實原版好似冇爆甲setting

大學我覺得夠自由 不過係科目既問題 曾經讀過bba

成廿歲人同心態同小學生冇分別
成日唔係好諗點搵多d錢

U都有關係，有d自由d冇咁多restriction

冇 想 又唔代表一定做到
但如果連想都唔想 咁講都嘥氣啦

咁你諗咩？

3-5版，血少過一半，同時攻跳檔

我只係死肥毒

我果間其實叫做最冇自由
校園面積或者開既科之類
唔講 唔想自爆。 但自己冇料 冇得講 勁既我入左cu hku啦。

其實唔係真係想結婚
但去到呢個歲數, 真係想身邊有個人
唔係話陪你去玩果種
而係同你一齊分享開心/唔開心

有時做野or對未來感到好大壓力
都會諗如果身邊有個人, 咁就好

爆個下d甲撞死人

90😿留名

望埋條彌敦道度唔通真係咁多靚仔咩

返學既野多

大家傾下計者，冇人想自爆既
我意思係有d U，好似CU都係，自由到真係全科任reg

好似係低血果陣先爆得
btw我都係用開Louis ex

老野

我覺得人同人之間好難講求互相理解

訓埋同一張床夠可以同床異夢啦

Msn

返學諗返學既野都唔係好大問題者

我識人博三次dse最後入到cu

開的科真係好正 教哲學。。。

咁就廿歲

好懷念十年前上msn瘋狂轟炸人的日子。

老了。

呢個當然, 所以如果唔同路不如唔拍
但仲係細個果陣唔會諗呢D, 開心咪得
依家成個諗法都唔同晒

咩科 不安

11k今年冇得加 就轉喇 班hr睇人工架...
咩學歷？進修喇 唉

90年真係可以成家立室了

顯示為離世

我唔要呀 真係好懷念以前嘅時光

問題就係呢度係香港 搵咁少點養妻活兒
女人就話賺錢買花帶 男人既負擔重好多

90年真係差唔多

中大唔諗排名or做野
佢既環境又幾正
起碼環境夠大，個人覺得舒服d先

冷門科 不過佢話晒都叫cu學生
屋企唔窮但唔係有錢 負擔到學費 佢自己鍾意就ok啦

飲都飲左幾次啦

中大讀醫咪發達

有冇考過AL？
我可能識

好老啊

哩d野00後係咪已經無咩人識

聽hins 青春常駐

過幾日就21歲

CU pharm勁呀，
CU medic好辛苦，hku好d

佢係2013 13 14 dse

00後只識kpop

唔計神科ok
就咁計做野，一定係ust好
因為佢平時做野夠chur,會train到你變成一個完美既奴工

之前做義工有個女仔cu pharm grad
嘩 睇樣係眼鏡毒女 真係人不可能貌相
人自己有料係可以靠自己養自己

cu mbchb vs hku mbbs 其實邊個個名好聽d???

仲有Foxy

認真, 我老豆果陣一樣係搵得少
依家咪又養到我肥到豬咁
冇話搵得少就唔可以成家立室
重點係你是咪已經盡左力啫

btw女人唔一定係賺錢買花戴
老豆老母得我一粒女, 冇諗過嫁得出
預左要一個養兩個

ust 幾年前成日有人壓力大到跳樓

LF2/LFO...

其實無咩分別，係有d 山頭主義姐。

Foxy呢個係回憶呢
第一套av係度接觸到

魔力寶貝

d fd既feedback係 不可一，不可再
佢地真係全民接拉，癡線
btw出黎真係勁，有幾個入埋ibank人上人

讀到醫科真係人生贏家

i agree with you

聽落mbbs好聽d但其實mbchb makes sense d

唔係點訓訓練一車車奴隸比班仆街用

知道有人唔知點樣喺科大後來居上
而家轉左去神科
識左十年都唔知佢原來咁勁

我記得我個fd係佢屋企 down 左套羽毛球教學，點知一開係咸片，仲要開大個speaker

唔識

mbchb vs mbbs 有咩分別

加入醫療 發展潛能

foxy之前仲有個software唔知叫winmax定咩...已經唔記得左

winmx!

ust 神科搵幾錢一個月

mbchb全條拉丁文上

唔想二字頭

個死人黑畫面...

好猛呀

講真 唔發力真係唔知d人原來無限潛能

覺得LLB個名係全部科入面最型

做律師醫生 人生贏家
老母朋友個女讀名校 之後入hku
上年畢業 就做律師 美好的人生 真是贏家

97撚表示讀左8年中學 今年終於考dse

廿歲頭 日日過住返工放工既日子 覺得自己個心境已經變左一個老人

其實老母朋友唔係有錢
父母亦都唔係話高層果d
個女唔知點解可以咁勁 真係基因突變

唔好唔開心，其實好多傳統神科半神科都死死地。Pharm Law 都太多人，所以我有JD offer 都無讀到。反而做藍領有出路。

why you 讀左8年中學

我都係 好無聊呀 又唔係高人工

你係一個有料的人 去到邊做乜都唔會死

有父幹先做到

唉，接受唔到自己已經咁大個

JD其實冇乜用，
最緊要搵到自己條路

btw連pharm都多人？哩個冇聽過

元朗無牛架啦屌你老母

Same, 未入大公司之前，以為入面啲人入到大公司應該廢極有個譜，原來大部份都廢既

品客

人始終會老...00 後果班都會有我地呢一日
大個啦

你都贏撚唔到啦
我就支持奶媽
大家焦土

我都會聽心境同佢地好似差唔多 但想知佢地去到唱k會唱咩 我依d去到剩係識舊歌

祝君好運

中間留班or停學
聽過親戚覺得堆細佬讀得唔夠好，就叫佢地留班
聽講好大先讀完書

咁佢冇 但佢至少讀到

讀完等於讀左LLB，同LLB 一樣成績夠就可以去考牌（PCLL)。Pharm 係呀，所以我個fd 好灰，佢係d 好有抱負既人，佢宜家都好似係做萬寧。始終一間醫院對pharmacist需求唔太大。我就屎忽撞棍後來入左醫療科，反而黎緊需求大。有時真係講彩數。

冇女阿屌‼

少囉JD中途二轉又成功既真係唔多，
你仲要冇埋本科既network出黎搵師傅跟都難

咁都藍領 醫生味濃

溝囉

八九十年代又唔同 肯做肯捱都養到家
宜家11k自己都養唔掂啦
我唔希望第時為左少少錢都要左諗右諗 咁好可悲

我識果幾個 JD 仔未畢業都有大firm offer 我就係覺得無佢地咁勁，所以唔敢讀。唔係medic 啦。 咁前排藍領真係搵好多嘛。

地盤？

香港地真係好仆街

咁撚勁 本身識人下嘩
醫生明白了

係，睇新聞好似搵好多

唔識人，不過佢地係全班頭幾拎哂scholar。同埋佢地bachelor 本身係真外國勁U。

係香港 窮就係原罪

95jj覺得自己真係好老
大學畢業果年已經24歲 仲要女人黃金期係30歲前 青春淨返好少好完啦... 又未搵到人埋單

而係香港其實好難唔窮...

我諗緊打份穩定工打一世，定再去外國進修。

我都驚我啊妹無人埋單

99JJ
話就話係最後嘅90後
但其實已經要面對好多現實
準備踏足社會

然而我上年仲未醒覺
一切來得太快

睇你個人囉，屋企有冇負擔，你想要d咩生活？
進修完係做返本行定點

99怕咩呀

99係今年考334？

90年，真心覺得出左黎社會個人轉變好大
自己都無所適從

距離坐批鬥座日子不遠了

我照坐 吹咩

屌又冇咁快

how to post gif😓

唸返起果陣真係幾爽，抱著隨時有"驚喜"既心態dl野

興趣為主 同本行有d 關咁但我宜家個background 都夠做，諗住做幾年儲錢去讀。一係用d 錢去讀書，一係用d 錢去上車，但唔想為左層樓放棄見識。 好彩屋企佢地自給自足。

無知一問 93年改制？點解係93末代嘅？

97 出黎做左兩年野 每日都只係一個循環 唔想改變亦懶得去改變 係咪冇得救

99

93出世佢講
巴打好似係pharm

有女未？
冇既男人拼搏多幾年啦，又冇負擔急咩上樓，
出去充實下自己返黎幾級跳啦
btw巴打9幾？

講起p2p，以前仲有flashget

乜春快車話？

我識兩個fd 一個返大陸撈搵緊四五萬個月
一個有父幹但唔係二世祖 做緊份萬尾既工
對比起佢地 我覺得自己什麼都不是

多謝鼓勵 第一代90 後

flashget 真係好快

Ok la

btw點解唔係香港讀
咁咪可以半工讀唔係仲好咩

果然算快，唔計迅雷

因為我想去劍橋讀，我有幾個fd 都去左，想跟風。 係有d 幼稚。

成日唔敢用迅雷。早期flashget仲可以down youtube 果d.

早講呀，去到冇唔去既理由
你果行興讀oxbridge定得你一個？
如果得你一個返到黎...

而家都冇用

我果行應該好少人會讀，佢地prefer 搵真銀

以前會用迅雷down bt

即係個個bachelor就算？
咁你讀完返黎會唔會落後人地好多？
唔會既咪放膽去，好後生者返黎實有工開

多數做幾年後都會讀番個master 既，我本身都有master，不過主要想去Cambridge 跟d 大佬學野。

老師好辛苦

你都儲夠錢啦，咪去囉
都唔會好長時間者，返到黎實有人請仲要人工幾級跳
去啦巴打，人地收你唔好諗咁多！

中學定小學？

btw你係讀多個master定phd

諗緊，讀master 好似慳錢d

以前用flashget/ 迅雷，而家轉左qbittorrent

phd又真係好似冇乜用 係咪要4年？
master 2年快快手搞掂返黎搵錢算啦

會不會有一天時間真的能倒退
退回你的我的回不去的悠悠的歲月

兩樣都冇用，好似好食ram

不過而家新一代遲早連bt係乜都唔知

上個月突然見到 一瞬間覺得自己已經好老了

好sad

小學雞好似難搞過中學

盡量令自己忙d，無時間去煩其他野

竟然

你呀妹幾大

我有個fd 都就黎入行，可唔可以過多兩招。

92出世

有拍拖你唔知咋？
我有個80後家姐都未有人埋單 我都鄧佢驚

唉。。。。

又唔好講到埋單咁難聽

成日話埋單埋單 我覺得呢個世界的人真係唔講感情

我個92年家姐都仲係A0

男人唔驚 女人過30就自己好諗諗 如果想有人要

90我仲係A0

90年的他

如果你眼中的婚姻只是為下半世有人養 叫做埋單

咁有d人並不需要呢樣野
佢地有能力自己養自己
當然唔會發達 但一定餓唔死

咁希望會有個有感情既人幫手照顧下。確實男人真係無咁驚。

90年個仔就一歲

話佢「冇人要」好似仲難聽過堆單.....

幾時結婚架？

你本身鍾唔鍾意小朋友

我覺得婚姻既重點唔在於下半世有冇人養 而家好多女人搵錢能力都唔低
只不過係有邊個女人唔想有人照顧有人錫 大左朋友都各自拍拖 有自己家庭 得返自己一個人好毒....

80後家姐a0

冇 只係好多人慣性叫結婚做埋單 俾我感覺係 結婚呢件事的目的只不過為左下半世生活保障 當然有好多人真係為左呢個原因。

低form 雞咪入來騎劫啦
我十年前都係低form

低form chicken 都唔係90後

98 考埋dse 入唔到大學就可以唔洗再讀書 仲覺得尋日先升中，轉眼已經中學畢業 時間過得好快

有少少隱憂

96撚
勁懷念以前仲有熱狗巴士搭,未有fb+smartphone既年代

MSN ICQ

有冇玩過他媽哥池

msn 以前有朋友share msn復活法 成功吊命兩年 不過再之後就唔掂

冇 細個屋企唔俾買

98年
以前拜年嗰陣d親戚淨係叫我比心機讀書 今年已經叫我開始搵個對象結婚
睇返呢幾年 屋企人都走咗兩個 真係覺得自己老了...

98岩岩先18歲 洗唔洗咁快結

我玩我表哥唔要果幾部 果時已經唔太興

女仔真係會比人咁講，我d 親戚都咁同表妹果d 講

有冇人記得geocities

我係男，好似幾年前d親戚已經開始問有冇拍拖...

執哂啦

我都係

就快27了
又窮又廢 過多幾年就30

以前好多小學雞用嚟整明星網。。。

而家已經係開始問幾時結婚...
然後我就會同佢地講：屌你我都冇女

得F.6係90後

港男 geocities 湯馬士回旋，希望冇人知我講緊咩

第一次聽農夫首返老還童 聽到眼濕濕 我就知自己已經老了

曾經好期待18歲大個女 原來一過左18就老得快過過山車

而家係中學返工
同啲中學生有好大代溝

98年嘅我表示snapchat?Instagram我都未玩過，淨係識玩facebook,老啦

末代90後
細個嘅時候好想快d大個
覺得D哥哥姐姐好勁
到自己大個咗 其實根本冇乜特別
而家反而唔想咁快大

以前覺得16 17歲好青春 (好似青春偶像劇咁)
但係自己16 17嘅時候 根本就冇嗰種好青春嘅感覺 有冇人明
雖然軀體係年輕 但係個心境好老
好聽D就叫比同齡嘅人成熟
(當然,十年後嘅自己應該會覺得自己而家呢種諗法太幼稚)

見到好多人話中學時光係最好 最開心
後悔當時冇珍惜
我都同自己講要好好珍惜
唔好令自己第時後悔
但係根本唔知點做 先算珍惜
眼見淨返唔夠一個月
但係我想像唔到原來之後唔會再著返套校服
我而家已經好唔捨得套校服
回想返 中一派位好似係上星期嘅事
喺公園問其他小朋友可唔可以一齊玩
都係上個月嘅事
諗返呢6年 好似幾忙
但真係唔知自己做咗d乜

最後我想講 喺呢一個post入面 各位90後
睇緊文嘅你
你地係我覺得好勁嘅哥哥姐姐(sor )
以前覺得你地好勁
而家都覺得你地好勁

勁...老啊！！！！

返工果度已經幾個95/96

90年
今年27
而家等見工

我返工都比大陸細路叫過 阿姨

只要女人結婚後做全職主婦對男人黎講就係埋單

加油

92年一事無成廢青留名

巴打 係mains 做成點

Snapchat 係你十六歲果年就好興啦喎

係咪太安樓？
細個住果頭日日經過睇個牌寫住199X年
轉眼已經200X年

叮噹可否不要老

痴左線

其實而家機鋪都收哂皮

More

哥哥我幾年前已經被人覺得28,29歲

btw正常都係咁，中學年代望返轉頭其實真係好開心

我24入馬會仲會俾人問身份

哥哥我幾年前已經被人覺得28,29歲

btw正常都係咁，中學年代望返轉頭其實真係好開心[/quote]
我24入馬會仲會俾人問身份[/quote]

好幸福
我諗我入馬會應該冇人會理我

我24入馬會仲會俾人問身份[/quote]

好幸福
我諗我入馬會應該冇人會理我[/quote]

馬會唔會，但賭場會 即係佢地覺得我夠十八但未夠廿一？

好幸福
我諗我入馬會應該冇人會理我[/quote]

馬會唔會，但賭場會 即係佢地覺得我夠十八但未夠廿一？[/quote]
暢通無阻

留名

證明連登一大堆90後

現在是00後既天下

應該以後新年有恐懼症
四，五個幾歲大既10後叫我表叔，表舅父
已經做左長輩
利申96

我仲記得我中一返學第一日就遲到加排錯form2條隊
話咁快就7年
好彩中學都叫做咩都玩過
冇咩遺憾

原來自己已經係最後一堆90後 喺街見到啲十二三歲開始mk化果啲細路就覺得自己老了

最記得16生日果日特登走去睇自已個生日掛係上面
時間真係過得好撚快
利申 92jj